黃底老母爆料

其實都唔係咩核彈，話說老母係某運動場做停車場收費員，今日比班狗佔據左黎泊狗車，班防暴狗入左去借廁所用，最後出黎果兩隻狗除左頭盔，老母話佢地平頭裝，一睇個樣就知係大陸人，兩個仲係用普通話溝通，我話已經見怪不怪，唔係點解咁多法庭案件d狗要隱藏身份？？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

香港人有個天生技能就係睇係咪大陸人
基本上一眼就分得出

大陸人幾時識用廁所

入到去都可以屙落地，冇衝突架

冇圖冇片冇時地
有咩討論價值？